你想做大熱女團嘅醜女定暗星女團嘅靚女？

例子

itzy 彩領

clc Elkie

twice 彩瑛

大熱女團既靚女
定延

2 3樓都on9

On9仔垃圾post

靚女

彩領勁x100可愛

大熱女團嘅醜女，有米
暗星女團嘅靚女，有米（但要陪老細）
講完

Twice 閪女人

itzy 有娜

我想要熟男。。。

彩領咁靚女 樓主=白痴生滋狗

大熱女團靚女

同意

我想屌暗星女團既靚女

咁都叫靚😅🤣

得罪講句
彩領係ITZY最靚果個...

講還講唔好貼圖

佢同張員瑛一樣仲會繼續高，好快爬過子瑜

itzy都唔算暗星啦。。。